個大選賠率做乜鳩?

點解登領先得愈多就愈升水
why香港馬會冇呢d on9賠率出現?
點解自己係香港咁慘冇得成副身家買落去

移民先有得賭

唉真係慘...
同人唔同命
本身今日就可以睇樓

英國賠率公司 Betfair

開左錯,快D買牙糟

出賠率既弱智仔黎😅

睇完你個PO即刻ALL IN 左登

因為登登前期票數不及精算師預期
精算師算到下午侵侵會cup到突

209:112 wo

香港都買到

操盤手好少死錯人 你依家大可以買拜登3倍
望住食
Lead咁多侵都仲落飛
好明顯侵個飛數比預期低好多

有名你叫反cup王侵侵

操盤手好少死錯人 你依家大可以買拜登3倍
望住食
Lead咁多侵都仲落飛
好明顯登個飛數比預期低好多

賠率已轉

一陣又變返登1點幾
證明係操盤條友問題

遲一陣再睇
不過始終係英國公司賭美國選擇，係biased既

Maybe Nevada has some troubles

證明左係操盤果條友自己轉3倍果下自己買-.-好on9

而家真係變返1點幾喎
今朝個數On9到

Biden 1.5
Trump 2.75

操盤嗰個仲要睇埋有幾多人落飛

早知all in 3倍

如果自己唔係香港1早all左...唉冇辦法